沙拿疑插水！賽後被轟：正毀掉自己的名聲

利物浦主場4-3險勝水晶宮，然而賽後沙拿的疑似插水卻成為了球迷們討論的熱點。

上半場第39分鐘時，沙拿在水晶宮禁區拿球，在沙高的防守下倒地，但慢鏡頭顯示兩人只有輕微的身體接觸。

BBC解說嘉賓、前熱刺前鋒克魯克斯對此感到遺憾：「可悲。人們在禁區裡防守時會攔截你，但你不能這樣糊弄大家，因為你這樣做是在自毀名聲。他正在毀掉自己的聲譽。」

「很快，連利物浦球迷也會承認這是插水。」

拉莫斯搞到佢咁

「很快，連利物浦球迷也會承認這是插水。」

隻手傷左呀

唔插水就唔係沙拿啦

搞到失平衡，有時好多波佢失平衡先入到，佢反而要多謝拉莫斯

隻手傷左平衡唔到咪跌

俾人整傷左 以後緊係要小心啲踢

又怨

三個圍住人 係咪拉 又推 都跌得？

我唔覺插水喎

要見血先唔算插

@馬馬度沙高

諗多左

唔計

很快 美國會認輸

正義沙拿點會插水

慢鏡頭顯示兩人只有輕微的身體接觸。

BBC解說嘉賓、前熱刺前鋒克魯克斯對此感到遺憾：「可悲。人們在禁區裡防守時會攔截你，但你不能這樣糊弄大家，因為你這樣做是在自毀名聲。他正在毀掉自己的聲譽。」

「不過，熱刺球迷同永遠唔會承認這是插水。」

呢球黑哨呢？

呢個死力架陰濕到

唔陰濕啦，至少孫興民未斷腳

屌

猁迷：唔係唔玩得呀

Maximbady平時咁好笑
原來咁𠹌仆街

收皮啦死熱狗
唔抵得我地攞英超呀

猁迷：呢啲叫以暴易暴，係正義嘅

網上黑幫

猁撚又扮睇唔到

死熱狗咁多嗲

痢？潛哂水？

沙高世一中堅

明踢鳩你
咁點

NBEN先係 沙高第2

人型蜈蚣陣呢？

我大笑緊

駁唔到

梗係明踢鳩 唔通係唔小心咩柒頭

猁狗不嬲做開雞就咪撚日日做怨婦要拎貞節牌坊

仲要日鳩日話自己隊波君子

講真你呢幾張圖有幾張我睇到好爽

死痢狗今年無冠
我一定每日推呢個post bin撚到佢地縮返入老母個咸臭閪到

熱刺話人茅波 真係別有一番風味

痢咁厚面皮點會縮
人地上屆歐聯亞軍今年英超衝冠架

咩叫只有輕微的身體接觸?
沙高識串勁又要周圍講?

放心下年開始有var

死利狗咁仆街
不過唔緊要，我曼今年會後上拎冠

又係你
個撚個post都見到你入嚟貼金剛棒
最好笑係自己一路攞返啲幾年前嘅圖嚟講
一路話人哋怨婦

黑社會到！走先！